前線可唔可以嗌“女仔企後啲”

黑警專捉女仔去交數，入到羈留又俾人凌辱，甚至女女女 企後啲做援助角色，例如哨兵/水兵，都好有幫助架。
發夢都聽到港女堅毅又溫柔的吶喊聲

你理得人啫...
不過各位女仔要明白
你企上前線可能會導致嘅後果

利申 唔忍心見到任何手足被人拉

中排企散D，後排企遠D啊屌！塞死晒D前線！

你估個個都有經驗咩

一次生 兩次熟
但願唔好一次就收皮
不過場運動都成兩個月
唔多唔少都有經驗

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

[member]大家有自己嘅決定 其他人可以做嘅係睇住身邊手足[/member]